有冇啲咩見網友既經歷分享下？

第一次見，俾班自稱毒男毒女既仆街玩
第二次見，網友做左女朋友 但三年後變左ex
但三次見，咁大個仔除左街市買嘢第一次有人讚我靚仔，佢對眼係咪有事
第四次見，一齊去過發夢，之後傾多幾日就冇聯絡
唔知有冇第五次

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

gchi

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

第三次係佢?

馬化雲你都好可憐，婚又結唔成。
係牛牛圈大部份人都將想你五馬分屍。
係 lihkg 個個當你燈神，又死唔斷氣。
平時個人又反口覆舌，又刪帖又改名。
好心啦，你留番個錢攞去叫雞啦，因為成個世界除左妓女，無人會尊重你呀馬化雲。

同佢去睇咗場戲 然後就沒有然後了

冇見過佢

癲婆

我知我可憐，你唔洗提我

第一次見覺得佢好毒，心諗唔怪得要上tinder識女，果然交友app個d人都係騎呢
第二次約去唱k，佢一開口勁好聽就鍾意左佢
後尾做左幾個月sp，依家一齊左

icq嗰陣唔敢約人出街
之後去玩啲論壇好易識人，又淆底唔敢約人
點知一約就做左女朋友
但已成過去式

gay???

有冇人以前都成日上樂古個聊天廣場鳩噏

吹左水一排
出到嚟見面 超級尷尬

做咩唔覆我！！！！

其實網上啱傾，見面都應該會啱傾？

？？？？？？

我上面講左= =

屌 頭先睇唔到
淨係睇我回post下面
有冇用手背掂佢手背

一路睇戲一路揸波，已成過去了

套戲有嘴嘴鏡頭就會好合拍咁嘴對方

都可以甘講既
但出到嚟面對面
會無係網上甘好嗲

越熟悉，越耐，好多小問題就會累積成大問題

通常見嗰下怕醜就一定會架啦
講多幾句，如果心入面又冇反感
應該好快會入狀態

搵唔搵返佢好?

其實只係習慣左有佢呢個人存在
個感覺已經返唔到轉頭

唔識玩 佢收起咗個扶手 但係我無表示

咁都唔上
你係扮野定點
偽毒

唉我都唔知 我勁kam 總之無結果啦

有冇約第二次

都唔係 我係偏向中間過佢 咁變相我冇乜嘢可以做 因為我如果要做你所謂嘅嘢 係要向出做 會勁覺眼 下次要識得坐

佢應該畀我嚇親

你做左啲咩嚟
定係乜都冇做，佢嬲鳩你

總之睇完套戯佢即刻走 錢都無出返比我 成件事好7

下……
見面嗰下有冇啲咩特別反應

我女

點解要做人sp

樓主咩apps識？啲網友

太鍾意佢

以前就論壇
而家就咩都玩下啦

sp=免費g

有得揀我唔會再做啦
佢係我唯一一個sp
但都係我幾個男朋友入面對我最好個個

第五次，俾警察哥哥約咗出黎捉返新屋嶺，Yeah。

閱

其實你講到好隱晦 我唔太明

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

諗起同佢第一次第二次見既經歷
個腦不停loop緊
諗到失眠